【萬國時空．沈旭暉 005】 譚德塞可以代表埃塞俄比亞？

【萬國時空．沈旭暉 005】
譚德塞可以代表埃塞俄比亞？🇪🇹

堅離地球 · 沈旭暉
70.5K subscribers

【萬國時空．沈旭暉 005】譚德塞可以代表埃塞俄比亞？🇪🇹

之前喺到同大家分享過世衛總幹事譚德塞嘅抗疫表現、喺國際關係中嘅互動，今集就同大家分享譚德塞喺埃塞俄比亞嘅政治角色。作為埃塞俄比亞嘅少數民族－提格雷人（唔係中國人），甚至佢本身唔係喺現今埃塞俄比亞國境內出世（🇪🇷 鄰國厄立特里亞首都阿斯馬拉），佢如何乘住國際關係同國內政治嘅互動，能夠喺政治舞台中上位呢？2018年國內嘅政治變革，執政黨繁榮黨踢走代表示譚德塞民族嘅政黨，又如何影響到譚德塞本人喺抗疫期間，為求鞏固自己地位嘅政治agenda呢？

Music: Summer - Bensound

Simon 沈旭暉 堅離地 Social Media ▶️
Facebook:
Instagram:
Twitter:
Blog:
其他合作及查詢可以電郵至simonshen@glos.world。

聽佢講既野根本就係塞錢入我袋